呢4個月心痛過失戀

3年感情 年頭分手以為世界末日 以為冇乜野再痛得過呢樣 冇乜野可以令我咁失魂落魄
點知被選中的孩子遇上時代革命
6月到依家 個心好痛 悲憤絕望 情感一直受呢個事牽引
因為我真係好愛好愛香港 有多愛又多痛
突然發現失戀算唔上啲咩

頭2個月一定 之後就冇事

我差唔多三張野，先至開始對呢個城市有屋企一樣咁既感覺，但係我唔想以咁既形式

同感
心痛到個心真係會痛⋯⋯

以為用兩年可以move on到
呢排發生咁多事又浮屍又見咁多手足比人拉
當一個人諗起唔開心既野就好似有少少抑鬱
我以為分手頭一兩個月之後已經好返
自己一個人個陣真係好辛苦

處理好情緒係非常重要啊！
同埋要相信自己一個人可！以！的！

利申 輕度抑鬱過

多謝你咁睇得起我
但我知自己份人係唔會比人鼓勵得到
無論自己定朋友都好
所以唔好學我咁悲觀

晚晚訓唔著

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》